兩個男人表演fing春 ～估四字成語～

係～雙莖娛賓

傷春悲秋
雙春悲(千)秋

雙春啤周

肥絲咁多呢啲片嘅

10/10